商台要重生喇！

頭先聽口水 知道麻利要去長旅行 終於唔洗聽你把聲同你啲on9野 可以靜心聽do姐同迪偉做口水 希望你玩得開心啲 無咩事唔好翻黎喇